衰妹換牙仔了

你剝咗佢啲牙？！

個樣咩事

[

正常狗係要換牙㗎喎。佢先四個月大。。。。。。。。

換牙仔睇乜鳩獸醫

我都有儲起啲牙仔

幾多隻？

見到衰妹以為有J 圖

巴打何必呢？臭雞一隻黎。

唔係好多隻 執到嘅都執咗
有啲比佢嗰陣吞咗都唔出奇

你D相有狗牙

到大牙了

今餐食食下噹一聲。原來又甩多隻牙。